重組香港政制，解散警隊

要有準備